幫女朋友抆加拿大毛有冇問題？

如題

通常奶完之後用牙抆

冇問題
好過瀨

咁撚勁

試過搵舊女友幫手拔肛毛

你女朋友接受到先西利
雖然話毛呢d係人都有
不過寧比人知 莫比人見

廿四孝男友

玩到剃埋閪毛仲正

有冇幫你

識玩一定係留加拿大毛

趁夏天著小背心 再逼交通工具 舉手揸扶手 露對海膽俾人睇 羞恥play

哩d直頭係想做你嘅私人性奴啦

吊起佢先抆

日日拎我個髮刨剃